{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051415",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "레스팅07"
    },
    "text": "大邱広域市中区東城路3ギル672階に位置するレストランレスティング07は、東城路の美味しい店として有名です。 内部には窓側のテーブル2つ、ルームテーブル3つ、中央ホールテーブル3つで計8つのテーブルがあります。 ルームは1人から6人まで利用でき、雰囲気はホワイトウッドトーンで明るく居心地が良いです。 メインメニューはステーキ、パスタ、リゾット、ピラフでオーブン丸ごとサムギョプサルステーキは予約が必要です。 食事とともにビール、シャンパン、カクテルが楽しめます。 誕生日イベントではカクテルやワインとグラスレタリングを行っています。 テーブルごとにタブレットがあり、楽に注文できます。 トイレは男女の空間に分かれています。 位置は中央路駅の2番出口から徒歩約7分、半月堂駅の10番出口から徒歩約7分です。 周辺には東城路スパークランドがあります。 駐車場がないので公共交通機関を利用するのが便利です。 レスティング07はオーブン厚切りサムギョプサルステーキ、リアルカルボナーラ、ガンベリロゼパスタ、ガンベリバジルパスタ、ステーキクリームパスタなど、様々なメニューで東城路の味メニューを代表し、最高の味とサービスをお客様に約束しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レスティング07の位置はどこですか？",
            "answer": "レスティング07は大邱広域市中区東城路3ギル672階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レスティング07の内部には何つのテーブルがありますか？",
            "answer": "レスティング07の内部には窓側のテーブル2つ、ルームテーブル3つ、中央ホールテーブル3つで計8つのテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "レスティング07の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "レスティング07の雰囲気はホワイトウッドトーンで明るく居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "レスティング07のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "レスティング07のメインメニューはステーキ、パスタ、リゾット、ピラフです。また、オーブン丸ごとサムギョプサルステーキは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "レスティング07では何を飲むことができますか？",
            "answer": "レスティング07では食事とともにビール、シャンパン、カクテルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "レスティング07では誕生日イベントがありますか？",
            "answer": "はい、レスティング07では誕生日イベントでカクテルやワインとグラスレタリングを行っています。"
        },
        {
            "question": "レスティング07の位置はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "レスティング07の位置は中央路駅の2番出口から徒歩約7分、半月堂駅の10番出口から徒歩約7分です。"
        },
        {
            "question": "レスティング07の周辺には何がありますか？",
            "answer": "レスティング07の周辺には東城路スパークランドがあります。"
        },
        {
            "question": "レスティング07には駐車場はありますか？",
            "answer": "レスティング07には駐車場がありませんので、公共交通機関を利用するのが便利です。"
        },
        {
            "question": "レスティング07のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "はい、レスティング07のおすすめメニューはオーブン厚切りサムギョプサルステーキ、リアルカルボナーラ、ガンベリロゼパスタ、ガンベリバジルパスタ、ステーキクリームパスタなどです。"
        },
        {
            "question": "レスティング07では何語で注文することができますか？",
            "answer": "レスティング07ではテーブルごとにタブレットがあり、多言語で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "レスティング07のトイレはどのようになっていますか？",
            "answer": "レスティング07のトイレは男女の空間に分かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 608
    }
}